
                      Pude asistir al preestreno gracias a Sensacine, y bueno, me gustó ver a los actores juntos otra vez pero la historia me pareció bastante sosa, con falta de gags y un guión poco elaborado... en definitiva, ¡podría haber sido mejor, mucho mejor!  (Me reí más en una mini escena después de los créditos que durante la película)  NOTA: 4     PbL.
        
            